有無發現D女無時無刻whatsapp都係在線上

次次想send野比佢都發現佢在線上
而且好多女都係咁

人哋同條仔傾計使唔使你批准？

靚女先係